[幫推］中大仔入黎

有人識揸車嗎？一齊睇睇新聞好嗎？

推

快推

快啲推上去

個標題唔夠人想入黎

push

Push

...

Tui

推啊喂

推 唔係好明

可唔可以講多啲

p

入嚟推呀

推啊